﻿ TPHCM xuống áp_chót
( NLĐ ) - Để thua Hà_Nam 0 - 1 ở vòng 7 Giải_Bóng đá nữ VĐQG Cúp_Vapower_Việt Á 2006 , diễn ra_vào chiều 2-4 , ĐKVĐ_TPHCM đã rớt xuống vị_trí áp_chót bảng xếp_hạng , một kết_quả mà trước khi giải diễn ra , không ai dám nghĩ đến .
Bàn thắng duy_nhất của trận đấu được Văn_Thị_Thanh ghi từ một góc sút rất khó . Ở một trận đấu khác , Than_Cửa_Ông_Quảng_Ninh thắng Thái_Nguyên 3 - 0 . Trong khi đó , ở trận chung_kết sớm của giải giữa Hà_Tây và Hà_Nội , dù bị đội bóng thủ_đô lấn_lướt trong hiệp một , nhưng sang hiệp hai , với lối chơi tấn_công biên dựa vào các tiền_vệ có thể_lực tốt , Hà_Tây đã ghi liên_tiếp hai bàn thắng do công của Trịnh_Thùy_Linh và Nguyễn_Thị_Thành . Thắng trận này , 90% Hà_Tây sẽ đăng_quang ngôi vô_địch , bởi chỉ còn gặp Than_Cửa_Ông_Quảng_Ninh , Hà_Nam và Thái_Nguyên .
H.Dũng
